老共識玩應該俾曾俊華當選

等你地班人鬼打鬼